［要正視］大家一齊討論下係咪要訂啲規矩

［長文］

睇咗幾個post 唔少人話想訂啲規矩
呢個係唔少人嘅訴求 就算好定壞 都希望大家一齊參與討論同嘗試

依家最多人討論嘅係 鶳、裝修、火魔嘅使用
應該就住以上三點訂立一啲「規矩」

好多人憂慮難以執行。有巴打提我，一直以嚟，運動都係以大家嘅共識去執行

例如不割蓆 不篤灰 係我哋靠共識成功執行嘅

所以，我建議好似不割蓆不篤灰咁，用口號用意識刻印落大家腦海，靠大家堅持。五個幾月以來嘅運動，唔係一直都係咁咩？

請大家對準政權、黑警。唔好再開咁多個post討論中大呢幾日嘅行為令政府成功逆轉民意認真傾點樣控制翻個局面好過啦

記住係控制，唔係捉鬼，唔係篤灰，上文亦冇割蓆！

一個人嘅腦力有限，下面開放討論，有錯請指正

推

極讚成

用到水就唔用火
樓上民居禁火
希望無人罵我P牌出返去

要定底線，如醫院不應阻等，以免真的有失控失人心。對方背後係善於製亂，當年也已著對手服裝搶完再扮保衛贏人心，一些背離的行為應合力緩止。
努力，努力

三大紀律八項注意

抗爭無底綫，但有原則

贊成，不過唔好似藍紅黑黃得個講字

多謝你 一齊討論下 我乜都唔識

啱啊 我覺得係講咗幾日就冇講
我見好多反送中page 佢哋會個post都會提住不割蓆不篤灰
唔知有冇用

同埋前線手足可能真係要互相睇睇

不割蓆唔等於冇原則
你地放任既不割蓆可改善只會令更多鬼滲入從中破壞

冇錯 我哋要訂立一啲原則
你有冇啲咩諗法？

有啲人怕捉鬼 怕分化

我哋做嘅野係定規矩 定原則
有啲咩嘢做咗 對場運動弊大於利嘅 一定要互相指正
前線為大家係前面衝 我哋應該幫前線諗多一步

拋磚

目標: 五大訴求 缺一不可
(唔係區選，唔係其他訴求)

總綱: 守護香港人
(唔係守護公物，唔係作出主動攻擊，但係我地有仇必報）

行動：
裝修對象只限對手足造成傷害嘅商店 （斬人福建360，誣陷整場運動美心太子女，放狗入場咬人新鴻基）
鶳對象只限先行出手攻擊手足/路人嘅藍屍
火魔使用主要為防線，阻礙狗隻前進，並以不傷及無辜為首要條件
堵路以不妨礙緊急服務為優先，並儘量有禮對待其餘道路使用者

以下9up

三「不」原則：1）不分化即使唔同意對方，只要係手足就要齊上齊落，唔可以亂咁話人係鬼或者話佢唔係「自己人」而分化2）不篤灰大家都係手足，大家都係香港人就係同一條心，乜嘢情況都好，絕不出賣隊友3）不割席承上，就算手足做咗啲呢柒嘢都好，點都係同一條船；理性討論可以，但絕不割席義士與香港人的八項約法一）不傷害無辜二）使用相稱武力三）珍惜資源/物資四）只作必要破壞五）顧及人道六）善待民眾七）不騎劫八）齊上齊落

多謝晒你拋磚

好詳盡！thank you. 好齊全
繼續開放討論

要多啲人同意 有共識先
係保障場運動 唔好瓦解（政府掩住半邊咀笑）

隔嚟呢個post講得好啱 運動一直成功係因為be water

但係隔住運動推進 好多嘢都會改進

應該堅持be water? 抑或尋求其他模式？

暴大保衛戰證明左「相處好 同住難」呢個抗爭弱點

贊成啊啊啊啊 push

但裝修個方面，係咪啫係吉野家/中資銀行個d都唔再裝？

覺得大家可以討論下有無其他切入點黎定義裝修準則
但根據之前四色標準嘅話其實係唔好裝修吉野家，正等於你唔會去裝修藍店茶記一樣